維拉簽到巴鳩利 又留到柏豪 仲有神龍馬天尼斯 前10有冇可能？

今季啲轉會操作勁到
聯賽未失過波
中堅mings有頭鎚可攻可守
中場有埋創造系巴鳩利破密集

教練仲有廿幾個死球戰術

唔知點解佢咁多錢

馬天尼斯好似20m咋
巴鳩利係外借
新前鋒BLM Wxxxxx都唔係好貴姐

仲想買翼 其實真係唔差

本身得燒味同個人能力
依家有埋巴鳩可以踢下中短期進攻
攻守平衡應該幾好睇

買咗Bertrand Traore

威廉王子科水

連登冇人鍾意討論維拉

馬天尼斯真係幾勁 周柏豪都勁

佢好穩，又高又大隻唔滕雞，佢同leno都好野黎

摩佬講過
一個成功既轉會窗 除咗簽到岩既人之外 仲要留住你最好既球員
或者曼聯想留柏豪大炒利記掛

馬天尼斯好似勁過LENO喎
琴日錫菲聯個球有得救既

咪失咗波囉柒頭

入返七球補數

佢係，leno未必

放走馬天尼斯仲差過當年放過Ospina
Leno 每季總有幾場會派膠 要阿記前場入到保險球

上季要護級都係因為想撥多啲人去打進攻，變咗成日畀人打反擊，防守多失誤

麥堅傷咗大半季，變咗好多波都要Grealish 造波打反擊所以嗰時要捱住踢，季尾叫做打返水準先護到級

教練 Dean Smith武肺死咗老豆
但係佢有額外3個月去練兵

上季開季都未簽曬啲人 有武肺令佢多咗個pre season
可以練廿幾個死球戰術 加埋門線技術失效護到級

另一方面哥狗死老母之後走火入魔

Ezri Konsa

巴克利嚟到可以令到中場分工更清晰更有效率 多咗一個中場可以運球上去 唔洗再靠基利殊一個帶個波上去 始終賀利咸同麥堅其實有少少角色重疊
仲有watkins真係直接令隊波勁咗半班 上季啲中鋒太弱 可以大炒利物浦真係夾盡天時地利人和

仲有班後衛啲冷箭遠射好毒辣 ，上季好多入球都係後衛 明斯入 今年開季第一球 又係後衛干沙入

門線技術單野都係其次 對水晶宮都被var直接黑鳩咗一分
武肺令球季暫停真係最關鍵 球季暫停之前維拉個勢又頹又多傷兵 等到麥堅復出真係及時雨 想像唔到繼續用拿甘巴踢正選可以點護級